11月24日 區選角色募集

下一場超級大戰
11月24日的攻略

無論你認不認同區選，希望你能看完!

準備長期抗爭! 三年五年十年甚至更遠，我們要做既好簡單 : 增加更多據點 !

目的：將魔物趕出議會為社區大白象工程設關卡 ! 阻止天價17億元行人天橋和智能燈再出現 !

🚨請全港真市民聽住：

11月24日

1. 全民孝順日：

一早起床，全家總動員。
7：30前就要關心住安老院捨的家人，一早要幫他們拿回屬於他們身份證，陪伴他們一整天。甚至可以的話，簡述最近發生既大事，一起飲茶食早餐，然後一起去投票！

2. 超合作口投市民：

記得找調查員，一律口投建制派。人地會問你上屆立法會、區議會投邊個，記得早點找資料。口投完，附近hea一陣繼續入票站，出返來，繼續口投。

3. 公眾助選員和監票員：

請預留時間，全日要stand by，一系助選，一系監察票站，做得就做。

[black]4. 超級和理非票站民間保安員：[/black]

投完就一路守著票站，預防一切可能性的破壞，包括喬裝破壞票站，有人換票箱，睇住電箱預防突然大停電。無論對家做什麼，切記一定要和理非。有人破壞，即系鬼，即刻制服。

天佑我城，香港團結！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

甴維尼 壹

甴維尼 貳

甴維尼 叄

甴維尼 肆

甴維尼 伍

甴維尼 陸

無力幫推

甴維尼 柒

甴維尼 捌

甴維尼 玖

甴維尼 拾

push 記得話投左建制 一定要

要確保區選順利

推

推！！

全民便服日，gear是鬼，要制止